點解kolor好似一沉不起咁...

中學好中意聽kolor tonick , 後者宜家叫做有首mk歌彈起左，多d人識，keep到歌風
但kolor自從無左law of 14 , 高豐走左，好似番唔到以前咁，聽得下嘅新歌得東西南北、公路之星，但其他都到喉唔到肺咁，宜家都差唔多成年無出過新歌，有無知佢地搞咩...

我幾中意佢地

神龍教 時差 圍城

大吟釀反而似以前d Style喎
不過Law of 14th去到2012下半年都開始走走地樣啦
至於阿星我覺得有Heart過高豐
之前睇佢地ig又話會出返舊年演唱會既DVD
但到依家冇聲氣

無左高豐同law of 14已經唔同晒 個陣1月1首真係好爽

天地會 時差 圍城

冇啦，做咁多年都做唔到上主流
我估佢地會繼續玩落去嘅，但冇咁好心力去搞返law of 14咁chur㗎啦

天地會

因為佢地日日做gym多過練歌

而家好多政治野都唔敢講，無哂火

Bass走咗

時差
立秋
過客
那年那天
明信片
這些機會不是屬於我的

Agger

生不逢時
圍城 時差 天地會呢堆如果係2014～2016先出會爆好多
你望吓supper dj 就知

只係因為唔唱情歌
班港豬起唔到共鳴

要返大陸搵食

大吟釀都好正架

過客

<i> 可以話係代表作

過客 時差 勁正

因為代表作得好少

了不起 時差 過客

都唔少嫁...
應該話佢無乜mk歌就真
（唔知點形容 用住呢個名先）
你睇tonick 一轉曲風做首「牆鑲屍首」
就跑出啦
Kolor 唔做姐 ...
細個都好中意kolor tonick supper

Supper 以前明明最霉 但反而入主流入得最快

了不起

Independent 個期好正

memories 41
首首都好聽

早排佢地係JOOX開live話隻碟搞得七七八八
好似七八月就出得
Between大吟釀我真係覺得係神曲

真
只係kolor唔做主流既歌 做自己風格既歌

搞law of 14咁晒精神最後都冇乜人理 唔灰都幾難

kolor正

Btw 點解情歌就mk

高豐仲有無玩音樂？

可惜香港得pop歌先多人聽
但如果佢地勤d出歌
好似以前咁搵hit ge話題寫歌
應該都可以紅翻

有fol佢ig
佢依家po親都係教會
翻教會玩耶撚歌
算唔算仲有玩音樂

高豐走左之後個感覺就唔同曬 無左以前種味道

仲同緊之前個女暗星一齊？
都算有玩啦，果陣佢走左都幾sad

邊個live？夜d搵黎睇下先

而家換撚左個鼓佬佢應該仲有得玩
不過無可能

除左天地會,時差,圍城之外
我都好鍾意賭博默示錄
可惜而家都紅唔起

散左啦

個鼓佬宜家hea到pk
好多時出show直頭唔蒲頭
但換走佢又好似少d野咁

入黎就係想講賭博默示錄 次次講親kolor嘅post都好似冇乜人講呢首咁

唔記得係港台賭海邊緣定鐵窗邊緣主題曲
btw,微風吹過是答話

棉裡有針 曾愛過最終陌路人

唔係賭海迷徒咩
btw 湖又係佳作

誰知道 耀眼金色路途

若是問我 眼裡有沙 怎再看下去

Supper kolor dj起碼你地會提起

Killersoap真係食晒塵 前排返大陸掘金 而家直頭唔知係邊

kolor ok
tonick 得啖笑

錄緊音 好似係

toNick 啲口語rock 正喎

舊歌正到.....新歌就.....一般

好撚鐘意<賭博默示錄>同<愚公>手bass

利申:唔識樂器野

最後誰疲倦的走

新屋裡多一隻狗

果兩句個結他勁好聽

雪糕糯米糍

law of 14去到後期已經交唔出貨,走曬樣，為做而做

都係鍾意佢地舊野多

supper 最mk最pop lor
依家tonick都係食住條水做勵志撚想彈出..
想當初聽佢鳩歌先鐘意聽tonick,依家不了。

一路都聽唔入supper dj
Kolor 第一

俾樓主講一講先記起有呢隊band
以前夾band 圍城同時差係必夾

i 時差

冇人講費城實驗

我覺得呢首好撚high high過其他

好似有正職番姐

最like個首係半首歌

但高豐走後已經熄曬火...

東西南北真係好正

因為新歌唔好聽

離家

轉過style啦，但冇市場嘛
我估佢哋夾咁多年都上唔到位，難免會心灰意冷

利申kolor fans

大吟釀世界級

killersoap真係算鳩數，其實夾band唱英文已經少咗共鳴，仲要rocky上大陸美其名幫隊band提高知名度，但實際上完後隊band無出新歌咁濟，點紅
佢哋成日提住以前去英國攞過咩咩獎，覺得香港人唔識欣賞，問題係你隊band個方向想點，自己都未搞清楚

what a sunny day
雪糕糯米糍
發你個夢
T.O.N.I.C.K

全部勁正，係啲人而家先識tonick先唔識貨

咁我覺得唱英文無乜問題 觸執毛都淨係玩英文 但兩隊又差幾皮 我覺得係風格同編曲問題
btw阿gould走埋去小紅帽 killersoap真係收得皮

因為首無盡 不過係好聽既，我去日本播比個婆婆聽，佢都話good good

Kolor好撚正
每年總有一排又loop佢地啲歌

以前正，而家改風格就覺得麻麻

我就係中意佢啲口語rock

涼下衫 洗碗拖下地

立秋係我最愛

近幾首歌啲歌名真係 柒到呢

首歌可能無乜野, 但個歌名就唔會吸引到去聽

因為19係扮緊 Mr. children
無論歌又好 編曲 唱法都係一q樣 除左把聲

kolor 最正 係 天地會

二月十五

神龍教呢

誰願能拯救現在還在瓦礫下的人

幾時組返臨記

高豐果陣好似係為佐條女退團

天地會 曲同詞完勝啦

共 艷陽在照 有星作兆
旗一揮淚會澆
殖根樹苗 高唱歌調

呢段超正喎

淨係識時差

圍城點都聽過呀

東西南北好正 但近期既歌唔識欣賞 好記得有首歌個mv成個sky哥哥鏈車咁

個鼓佬micheal又要返學又要返工，其實真係好忙，之前係ive見過佢

真係無
岩岩去左聽過客 唔錯

i

雲圖都冇人講？

law of 14時期d歌好緊貼時事
有興趣可以Youtube search吓

Kolor依加連show都好少出
出親又淨係唱黎唱去果幾首
不過始終音樂係香港可能太難搵食，佢地今年都好似做左好多場大陸show
唉，有啲後悔無去睇kolor 2016個concert，佢今年又唔搞
唉
利申：超鐘意kolor

最中意你對我已經唔係好似以前咁同埋T.O.N.I.C.K

半首歌

早排有去睇Tonick Neway live
連T.o.n.i.c.k都無唱

呢首要有獎啦，屌佢老母咁都冇

以前啲口語歌好正
仲有講咩都錯同窮

係仲以為會有

講起tonick
有冇人好唔中意首長相廝守

根本佢地就唔係玩呢啲歌既band
然後最諷刺就係佢地一轉曲風就彈起
依家成日聽長相廝守而話中意tonick既mk連佢地以前個啲t.o.n.i.c.k發你個夢呢類歌都唔識

對於中意佢地好耐既人真係覺得有啲sad

最鐘意湖、地圖、自戲欺人
依加啲新歌真係冇首聽得
佢地出show仲係出緊天地會
公路之星結他硬係好似恆唔起咁

無話好唔鍾意
不過出咗咁耐無特登同埋正式聽過一次
最鍾意 what a sunny day 同 tonick
最記得以前讀書有年啊sir喺lecture 播last christmas
好鬼開心 估唔到啊sir都有聽tonick

Kolor 最鍾意天地會
以前跑步必備 一路聽一路跑好好火

大吟釀！

嘩 巴打識貨
呢首無人提 隨時無人知呢首係咩
但係我最喜歡果首

都唔係唔鍾意，見到佢哋努力咗十年，而家一轉曲風先叫做紅到，都好唏噓，this is hong kong

講真大吟釀無論詞定曲都好正 唔明點解幾乎完全冇人聽
真心推薦大家去聽下 啲歌詞好有意思

堆沙

湖真係underrated
公路之星個名令人諗起highway star
所以先入為主對佢要求高

好想kolor重錄呢隻歌
或者live一次
真係好撚正

有咩碟抵買
利申 得大小事、unity、時差個隻

都已經唔係中意唔中意既問題喇
係玩左咁耐 結果都係pop先係出路
我認同樓上巴打講 好唏噓就真
堅持原來真係唔值錢

個唱腔好老土

唔中意首長相廝守

講真 長箱屍首真係唔好聽
尤其明禎版 唔個做乜鳩 2個把聲完全唔夾

個人認為恆仔把聲夠實淨range又夠闊
但係就太實反而唔識收 令到唱慢歌感情唔夠
以前punk野快歌感情唔算太重要
到慢歌好明顯聽到佢都係未改到

但係阿飛與阿基真係感動到我 聽到喊左
其一聽得出恆仔有進步 第一次副歌d啞聲用得幾好
其二個mv太出色
其三我幾鐘意全隊band一齊唱既歌 好似RB田鼠呢d

如果恆仔睇到都有少少建議
下次唱慢歌d字可以試下連埋d 唔好續隻字凳出黎
續隻字唱個feel都仲係似快歌個種有力唱法

蛇吞象
那年那天都正
基本上全部都好聽
睇香港咁多隊嘅live最好睇最開心一定係kolor
不過真係越嚟越少人識

第一次覺得好聽 第二次聽覺得好聽 第三次覺得好聽好第4次

時差
立秋
過客
那年那天
明信片

好正

生於憂患個曲風好正

我窮我有風格 我唔做跟班鴨
佢地係咪自打嘴巴

其實沉下都唔出奇嘅
創作呢家野有時就係會"滑啞"
啲舊band出完一隻碟爆紅
之後都係回落嘅多啦
可能隔好幾年先爆番隻好碟出尼

高豐走左我又覺得兩睇
技術上阿昇勁啲
但作野方面
我個人幾鍾意高豐作嗰幾首
天地會 獵鹿者 等等
阿昇嘅作品暫時未係令我好鍾意嗰隻

michael好似有搵野讀又有工番
好難怪佢嘅
夾band夠佢幾個食就唔洗咁啦

講起通力
我記得有次訪問
小龜講過佢地自己定位自己係作鳩歌
一路都鍾意佢地呢種風格嘅
但鳩歌真係唔長久
反而勵志類配啲佢地一貫嘅通俗歌詞
好似異相咁 我個人幾like
新出嗰兩首都ok ge
但牆鑲屍首真係唔好出咁多

又講起supper同DJ
濕爬都話由始至終都係行嗰條路
除左有啲mk愛情
有生活小品 有勵志

DJ出尼話自己玩pop punk
之後撈唔掂
出埋哂一系列mk愛情故事
宜家隻新mv仲話自己以前試過出show得三個人
真係好嘔心
大把band有黑歷史有低潮
怪就怪自己未夠料啦
yellow fever前嗰啲都有聽下
最鍾意都係別説話，二十年後的歌，一百萬人的故事嗰期

有料唔會"滑啞"

好想香港有更多人真係會留意呢啲真心創作嘅本地樂團 但奈何呢個地方 啲歌唔MK就冇人聽

真係好撚好撚鍾意佢地
年年演唱會都有去
但佢地搞演唱會 真係本都拎唔返
年年都依然俾足心機搞

以前好擔心佢地紅左就變劣質
但宜家反而想佢地紅
至少搵到食

當初梁柏堅填嘅係幾正嘅

岩呀 其實真係唔怪得米高喎
人點都開飯嫁 睇到以前米高做倉都要做就心up
更何況依家kolor show都無幾場 點有錢呀

回味

我寧願你諗好已出歌，好似以前Law of 14 後期啲歌完全唔記得
況且佢地啲歌夠做show有餘

圍城真係好正

圍城好主流喎ching

時差etc都係
但真係無歌令佢地一炮而紅

以前好鐘意佢地嘅費城實驗，天地會，蛇吞象，愚公，賭博默示錄，就算只得一秒，每首講時事諷時弊，果時真係覺得香港樂壇有希望。果排mr隊垃圾仲生存緊，比人話係beyond接班人，但係我就覺得kolor比佢地更似beyond。不過當無左高豐同law of 14, 再加埋有啲歌無左梁柏堅嘅詞，kolor真係狗也不屌。

香港興唱高音/chorus唱得激情，而主音冇乜，所以曲好詞好都冇乜人記得

係，結他總係爭少少爭少少咁，冇將情感旋律推到盡

最後嗰堆law of 14
候鳥係仲鍾意嘅
之後出過嘅
我只係鍾意大吟釀 公路之星 同 灰色之塔

最鍾意呢首
d詞真係好正

Sammy唱森林好好聽
聲唔係差 係差咁啲歌
而家係啲大show先會見到Michael

law of 14好多主題都太即時性
過一排個話題唔hit首歌都會跟住過氣
最鍾意雲圖

係度唔敢講自己係mr.差唔多十年fans

屌你老母 係連登講mr😂

我最鍾意哩首

講真佢啲歌好正
但我覺得佢地好求奇
歌冇hi-res都算啦
對上隻碟啲聲成劈屎咁
啲歌係好聽但咁既質素我接受唔到

出親show都 圍城 時差 天地會

結他solo 好有感情
特別係湖
某幾隊香港pop band 熱血歌, 情歌既solo無乜feel, 甚至到難聽

呢樣真 神龍教係正
但音質真係

支lead完全唔出

又睇咩show嘅
街show玩幾首嗰啲
好似rubber咁阿發睜是但一首走唔甩
有時啲band係要有自己啲校歌嘅

佢啲solo 一啲啲啦
個人覺得i係度得幾有心機
佢地啲歌入面最鍾意呢隻個solo

簽咗間垃圾公司 又唔肯俾錢捧
又計埋啲縮數 驚死蝕底
仲點會紅到 fabel都係簽咗佢地

果次我懷疑我自己聽緊256 MP3
咁我點解要買碟
Band 歌hi res可以聽返好多層次出黎

pm佢

最鐘意
半首歌
雲圖
燈芯
灰色之搭
希望佢地快有有新歌出

立秋

好撚鍾意kolor

Tonick就鍾意佢以前d口語歌
仲唱過高登d改詞版
而家見到一首最冇自己風格嘅歌有成3百萬點擊,都唔知應唔應該為佢開心

正能到喊

冇人鍾意獨立曲同花火

明明時差同果首歌差唔多style
又好聽好多 都爆唔出

時差高汁好多, 牆鑲
通靈第一隻碟既火去哂邊?

其實套愛情動作片係佢地自己執導
想配合返唔唱鳩屎歌而出一千零一首正常情歌就話無哂火
唔好玩啦五寶

啱呀
一首半首真係唔過分
同埋都係配合番套戲

我有啲fd聽緊果陣問我咩係tonick

希望真係一首歌帶起番就算
唔好變第隊DJ

i 係最屈機嗰期

其實 花火
唔係好明個 MV

係 依家成日聽到d fd唱 我心諗有冇咁好聽 明明tonick其他歌先正
我寧願佢地唔彈起

又唔會唔鍾意既 多左人鍾意對隊band係好事

最希望係 有一首商業啲既歌令啲人聽埋佢地其他歌就最好

我都係

Mr. 其實所有野都唔錯 但係有死罪

時差 那年那天 過客 係近一兩年出實紅到

KOLOR 觸執毛 Rubber
三隊香港最好樂隊
Tonick DJ都好核突好嘔心 拜金搖滾

淨係天地會撞正雨傘出都夠哂

TFVSJS呢

巴打識貨
但呢啲instrumental野係香港條路都好難行

佢地好似喺日本幾紅

不了，會比人話借政治搏出位

絕對係好事
但同時間好sad嘅係 香港唔多人識佢地

香港市場邊個恨玩
廿幾年前beyond 已經去日本啦

前果排先有日本band cover佢哋嘅歌

成日講舊屎舊屎

過客>那年那天>時差
但其實時差個時都好heat 啦
個時仲係中學雞，成班同學日日都唱

Btw香港真係太多underrated 嘅band

呢排又聽返圍城 同 二月十五
細個第一首聽佢地就係圍城

前幾日見到kolor主唱好撚大隻
好想叫佢不如留返啲時間作歌

形象唔好姐我覺得
以前舊登已經盛傳佢地係迷幻樂隊

高豐一離隊冇耐就有新聞話佢吸毒10年吸到有思覺失調，跟住信教戒毒

要條女加埋老豆老母夾住要佢退團
大家對號入座咁估都估隊band唔慌好得去邊

咁多年都唔紅都唔係因為一單野架喇

同黃家強拆伙我諗都有啲影響

但成就左佢地去獨立
sammy大哥又有去做下監製
幫下其他band咁

同埋 痴住家強有咩好丫

起碼叫有本地公司支持
好似supper有紅線咁

而家間神馬音樂同佢地自組公司做埋經理人冇分別

新既係得公路次星

LMF型象夠差啦

Tonick未算拜金搖滾啦
個牆鑲屍首係愛情片主題唱情歌好正常
阿飛與阿基就可能因為係比較嚴肅嘅社會問題所以都係出慢歌 好似撐咁
睇下佢嚟緊個啲歌會唔會行返以前重punk味嘅快歌

其實佢點解會退隊？
無follow呢單野

暑假應該會出碟 有興趣既留意下

舊歌就好聽同有意思，但慢慢好似變到唔知寫緊乜出黎

Black coffee and sleeling pills

咪係你慌死ccm個d冇咩

popband 最撚憎

㩒錯 想比正評

其實成個樂壇/娛樂圈，真係大部份都食開都唔出奇

唔係話唔鐘意 但會覺得呢種歌根本唔係tonick
但都廢事講出口啦平時
因間又比人話老seafood聽耐啲就扮晒野咁

LMF風格唔同喎
kolor啲歌內容太雜就真嘅
law of 14前期都好啲，講情懷
後期變左時事，太即食唔襟聽
大吟釀想轉返講情懷，但係啲目標聽眾已經歸晒supper邊

屌
7月7有冇巴絲睇yes rock

呢條片有講過佢地覺得高豐點解離隊

利申:冇夾band聽唔出走之前同 之後有咩分別

有冇人鐘意 這些機會不屬於我的 呢首
個鼓好撚正

鍾意第一版正皮
最後cd版負皮
利申正皮

其實圍城時差都好主流呀
點解都紅唔起

KOLOR d歌係正，但真係差咁d嘢去推上神枱咁

同埋佢地d歌嘅錄音質素好似仲爭少少咁，唔係難聽但未算最好果種（就算同其他indie band比都係差d）
尤其LO14果段時間，雖然LO14個live已經出過set CD BOX執返好D
跟住今年隻新碟又唔知點解勁細聲

其實我覺得而家d 新歌幾好呀 twisted 隻碟我除左其實我們不快樂之外我郁覺得正。公路之星同生於憂患勁鐘意。呀星嚟左我覺得佢手bass 好聽過高豐，雖然高豐作果d 歌正幾皮。

Law of 14 我反而覺得頭同中都好聽，反而後期果d 開始冇咁好聽 (最鐘意應該係愚公，費城同湖）

利申：color 開始聽

高豐係創作
sing係技巧

湖=高質作品
百聽不厭

過客，時差👍

雲圖神曲

今天的你 獨自在何地 失之交臂
盼有日你會 路上回味
超出生與死 擇日贖回你 去感激樂與悲

而家成日同frd笑佢地係健身band

其實佢地真係幾有heart
幾年前麥花臣個show送果隻boxset碟 Kollective
好似4CD新曲加精選，但d舊歌係重新remaster過
而且只限果場show有得送，之後冇賣出街
所以真係好有誠意

果場show好似係高豐走左之後，佢地重新出發去完泰國修行(喪做gym)之旅既第一場復出show
最唔明係佢地講到好似放低高豐重新出發咁，但又係場show瘋狂拎返高豐黎講
之後就總係覺得佢地猛咁操gym好似走火入魔咁

btw今年佢地唔join wow&flutter有少少可惜

好鐘意Sammy把聲
Rock得metal得情歌都得

圍城 時差 尋因果 愚公 了不起都好正

簽左公司仲衰過獨立個陣時
高豐走左真係唔同晒
雖然新bass入黎
但真係唔同晒風格
以前高豐喺Law of 14th係少歌
但係有歌就係幾正
好似天地會 蛇吞象 逃 你別走太遠 呢d

琴晚yes rock唱enter sandman同願我能都好撚正

點解今年無演唱會

我覺得琴晚既組合幾正
（利申：睇唔到live 有係YouTube 睇番）

睇過大吟釀mv都知佢地應該放唔低高豐

隻BOX SET無出碟，但有上iTunes

阿昇加入咗咁耐都係得一首新歌出爐，畀d時間佢地啦

我冇記錯好似調返轉先岩
開完show先去泰國
Sammy係show既時候話完show就飛去泰國修練嘛

這些機會不屬於我的 時差 過客 雲圖
可惜身邊無人識欣賞 有演唱會會帶埋女朋友去睇

高豐ig係咩

啱呀
唔怕佢地宜家作啲野唔啱我聽
最怕佢地低頭作埋哂啲pop到仆街嘅野去妥協

果時係外國聽時差真係聽到...
好多歌都好正
而家隊咩DEAR JANE都紅到咁 佢地紅唔到真係唔抵

可能我記錯左

其實佢地d live 好chur. 有幾何一隊band 一場live 可以玩成3個幾鐘

圍城

唔夠靚仔
Sammy個款太似sleeping dogs d大隻佬

港豬要睇埋呢d

詞 寫得好好

supper dj 都唔靚仔。仲唔好聽
kolor 真係好唔抵 ...唉

濕爬都還好
dj真係不知所謂

Yes場show d聲好靚
公路之星中段solo好好j

高豐離開 原來一早已經有預告

有起過咩

雲圖

阿昇嚟架喎

佢地係麥花臣場演唱會尾聲個陣講話佢地黎近會去修練，但係冇講去邊同幾耐
之後就去左泰國

Supper dj係唔靚仔
但行個種風格香港人受
好似五月天咁

果陣聽佢地講去修行我以為佢地係去音樂上嘅修行。 屌點知原來係去操肌

想要獨立，就唔可以出名；想要出名，就唔可以獨立

唔係公式嚟既咩？

同埋下下都要人地出名

如果到時佢地真係出左名而變左

你地咪又係到屌

又有咩為呢？

我寧願佢地唔出名

上年去麥花臣場show，望到個場半滿都唔知有冇，唔明點解冇人鍾意睇Kolor，真係好唔開心，都唔知佢哋有幾多落到袋。
唔係要比較，但嗰排坤狗有喺紅館搞Show，一諗到呢度就覺得好嬲。

你都為佢地生計諗架嘛
樓上都有講到上次個show好少人

佢地字裏行間都好灰嘅感覺

起碼出名到佢地可以為到皮先啦，而家又要打工又要夾band 唔係咁易㗎

有無人講 時代騙局 呢首

呢首又係正野
其實第一隻碟好多正野，不過佢地好少玩返

第一隻碟就好多野都唔係好成熟
對比之後d歌真係好麻麻
不過都算唔錯既
我幾鐘意離家

時代騙局係第二隻碟喎
第二隻碟恆嘅又有(無人島，傻人)
pop嘅又有(回味,留言短訊)
勵志嘅又有(雄心)
我反而覺得呢隻碟最正

第二隻好d

Black coffee and sleeping pills 最正

仍害怕想起仙丹跟你遠去，晚晚輾轉未能睡

law of 14 個輪啲歌真係維持高質
聽得出chur 但好落心機。

有隻歌出個陣話「比較」重型
仆街俾班毒撚插佢咁叫重型
香港聽眾就算聽band個d都係好戇鳩

神龍教？
其實佢地最重型嗰啲都真係唔算好重型
但要比嘅話
就緊係講緊同以前自己嗰啲比
永遠都有啲on9搵野尼比架
我唔會話七十啲hard rock唔夠八十啲metal重型架嘛

Sor 記錯 我鐘意瓦礫下的人，獨家堅料，衝鋒隊。

其實早期d style 係幾正

係深井成日見到 SAMMY同盧巧音

第二隻碟唔可以唔提圍城
雄心好多人話同不再猶豫好似
瓦礫下的人我有一段好長時間以為講四川大地震
點解原來隻歌出既時候都仲未地震
Surrealism想當年搵左好耐終於都俾我搵到
當年上Kolor Band房Michael話佢地四個人都係得一隻
同埋當年Michael有俾時差同立秋既派台碟我地
不過我淨係攞左立秋

當年成日番shift, 每次聽首時差真係感觸良多

係 surrealism 真係搵左勁耐...之後有次我fd 話係沙田果間cd 鋪見到即刻狗衝買左
圍城又係一絕，應該係佢到而家最好聽嘅歌之一

天地會我佔中緊都係咁默唱

個陣出嘅話一定好過細路女個首左膠歌

surrealism 我係上網買，係貴少少不過都值

上次LIVE，ROBIN咪話係貼錢搞，講完全場都好SAD
仲要佢自己兜返唔好搞到大家咁灰

唔唱舊歌係咪因為版權問題

大show一樣照唱舊歌
了不起，圍城，留言短訊個d全部家強年代

[member]高豐ig係咩？[/mber]

大show我都有去
但係唔夠候 d side track全部飛晒

同女朋友都好鐘意lol or

Kolor

了不起 為何無聊演大戲 無人揭露你實在怕死

咁又冇計既時間有限
立秋都好似係出碟個場show仔玩過一次咁大把
利申好鐘意聽立秋

有幸儲齊晒佢地d碟

Same here

個時搵極都爭隻Surrealism灰到仆街

surrealism 令我覺得買碟原來係一件咁開心嘅事

立秋 堆沙 個期既law of 14th仲好有heart

surrealism早幾年都好易
但係Independence真係難

神龍教其實好少唱
好想聽神龍教live

初初出個陣成日唱

2011年Independence我自己都有兩隻
最後仲係舊登賣左其中一隻俾巴打
但Surrealism真係一隻難求喎

依家可以去邊搵

高fung 走左真係差好遠，btw

killersoap 先令我心傷
以前d 歌真係好正，
bass 更加唔洗講
自從知bass 走左就開始走商業路線
宜家佢應該係同期supper tonick 最搵到錢？搵人仔好似係

我都覺，第一隻碟真係好正，bittersweet, 而家想搵都搵唔到邊到有得買返。 D 新歌真係冇曬以前果種味道

鐘意不知不覺隻碟
Gould喺youtube有條片打哂全隻碟 以前成日睇 頭5定6首連住 睇到都覺得攰
新隻普通話碟 E家Gould都走埋

btw點解歐仔唔除帽

湖, 地圖, 立秋, 蛇吞象聽極都唔厭

反而唔太鍾意佢地d soft野
覺得恆野玩得好d

聽歌定睇人地個頭

而家兩隻都無啦應該
舊年有去演唱會就好 有碟送

琴日見信和地庫有